出附屬卡畀男朋友係唔係好傻?

佢個個月簽好多數

係

比我做你男朋友

絲好有錢？出埋比我？

冇錢咪唔傻

養唔養狗?
識自己食飯

仲要唔要奸夫?

兩張，tks~

男人夢想 食軟飯

唔係傻 係on9

出左AE附屬卡俾佢
佢一蚊都無簽過 淨係用黎入機場Lounge

有冇軟飯？兩碗, thx~

一月簽左部iPhone

5678x?

差好遠

係
唔驚碌大左還唔到數？
btw樓主想唔想要個聽話既妹
識自己去廁所識自己食飯

係 簽比我好啦

智障 出錢比條仔溝女